覺唔覺得遊戲市場而家好缺乏正統gal game

無論PC，家機，掌機，呢機年都好少

心跳回憶，秋之回憶

除左D3P之外無公司出，橙

👉🏻👌🏻👉🏻😇🤣👍🏻😎😎💭☺️☺️🙃🙂😃😄😁😈😪😇😏☺️😨👩‍🔬👩🏽‍💼👨‍🔬👨‍🔬👩‍🔬👼🏼👼🏼🤶🏿🙆🏿👨🏻‍🎨👩🏽‍💼🙆🏿🙅🏻🏙🌉💽💽📱🎆🕍🕋🌅📲🖱💽

無人討論下

開係動物台就有人理